{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050583",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도(석모도) 바다가보이는사이판"
    },
    "text": "全客室ではネットフリックスを個人アカウントで視聴できます。 客室の窓の外からは日の出と日没が素敵に見えます。 基本的には2人1室で、追加人数は大人や小児ともに2万ウォンが追加されます。 この金額は現地でお支払いいただく必要があります。 このモーテルはソクモ大橋の前に位置しており、カンファ島の海が一望できる素晴らしい景色を提供しています。 また、ソックモ島ミネラル温泉で有名なボムン寺寺院とミンモル海水浴場が車で10分の距離にあります。 周辺には様々な食堂やマートもあって便利です。 駐車場も完備されており、大型車も駐車できます。 各客室は予約された人数以外は最大人数を超えて入室できません。 周辺には様々な種類の飲食店、コンビニ、スーパーでの配達も可能です。 私たちは最高のサービスを提供しており、必要なものがございましたらカウンターにご連絡ください。 現地訪問のお客様の貸室は翌日0200まで可能です。 アメニティとサービスでは、すべての客室で個人アカウントでネットフリックスとユーチューブを視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルでは何ができますか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスを個人アカウントで視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室の窓の外からは何が見えますか？",
            "answer": "客室の窓の外からは日の出と日没が素敵に見えます。"
        },
        {
            "question": "追加人数について教えてください。",
            "answer": "基本的には2人1室で、追加人数は大人や小児ともに2万ウォンが追加されます。この金額は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの位置はどこですか？",
            "answer": "このモーテルはソクモ大橋の前に位置しており、カンファ島の海が一望できる素晴らしい景色を提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはボムン寺寺院とミンモル海水浴場が車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食堂やマートもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も完備されており、大型車も駐車できます。"
        },
        {
            "question": "アメニティとサービスは何がありますか？",
            "answer": "アメニティとサービスでは、すべての客室で個人アカウントでネットフリックスとユーチューブを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "何か必要なものがあった場合、どこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "必要なものがございましたらカウンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "現地訪問のお客様の貸室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "現地訪問のお客様の貸室は翌日0200まで可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な種類の飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "配達は可能ですか？",
            "answer": "周辺のコンビニやスーパーからの配達も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 432
    }
}